支持丁權。進軍大灣區

港共為發展建設大灣區

應該繼續支持丁權政策

不過要班圍頭佬剩係可以大灣區起屋

咁撚愛國

你班鄉黑唔係唔支持嘛？

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

共產黨主義，所有土地係屬於國家，任何人不得私有，所以全部丁屋和村土地收歸國有

租畀你50年，不變的

丁權一國兩制